有冇巴絲知市建局officer好唔好做？

如題 代朋友出post

朋友係文科仔出身
依家做緊ta 邊做邊考pgde
佢啱收到市建局offer
Officer, Acquisition and Clearance
想知入面點？會唔會好多老屎忽？

幾$ 人工

個friend淨係話市建局俾佢依家做個份ta多3k
多11日假
有bouns

Contract?

吓！ 20 k 都冇

3 yrs

市建局仲賤過狗

reject la
URA offer年中好多人放棄

多11日假 姐係廿幾日假？

我都想知 其實幾錢人工

whyyy

市建局啲人都好難頂

[url]同問[/url]

Assistant Officer, Corporate Service
上星期二interview 但仲未有消息☹️
知唔知一般會幾耐岀offer

想問下written test會考咩

本身可能7日呢

In過同一個位
佢話要上門幫手勸人搬走
要長期惡劣環境工作
所以我不了 冇繼續in落去

我in嗰時未去到講人工嗰stage
但係我諗有18k up

利申 9up

In咗幾多次先有offer

收樓部班人約完客夜晚八點傾野
可以申請返第二日補假
良心企業黎

無啊

有無人都係in Assistant Officer, Corporate Service

仲做政府

我都係上個星期in咗assistant officer, 不過係另一個department，個hr 話應該淨係出到17-17.5k

同埋唔使second in，不過都未知幾耐之後會有消息

有無人in左Financial Planning & Accounting ?

呢個位有咩要做？

負責董事會、委員會文書工作

10k變13k
7 變 18al
抵喎

係咪Assistant Officer? 咁低人工？

Ta都要睇咩地方 官校ta萬六啦今年

你in 咩department

Perm位？

你in左？written test考咩？